突發 伍公子出公子玩

諗返以前送飯既日子

利申：仲要唔係廣告

推

推
公子當年只係走得太前

真係好慘

輕輕一推